[821]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(349)你現時肯send mail

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

又炒車啦屌

bookmark定做環保post

環保

開左

支持裴b丫嗎

明明一直都係用指原巴個環保post

我現時自己肯環保

權f又諗住夜一夜先出喵

以為新post

又有新環保post?
唔好同我講連環保post都推爆

想推爆裴b

小智巴成間OTR俾你玩曬啦

小智

小智巴

小智巴為左屌人特登搶 1001

牙裴靚助攻

Sorry
無望到直路 ... 拜託咗裴巴幫手開

順圭巴

。。。

識玩 講定先

裴巴,救命,食緊飯啦,愛你,THX!

係度講定先
如果他日我誤中1001/1000
裴巴幫我開post唔該

環保post好駛好用

婓巴

指原巴嗰個環保po唔用喇？

開po啦

卸膊裴巴

佢唔係要開生日po咩

嚇死無喇喇推返上嚟

吓屌佢唔係開㗎？
結果我一開就炒車

佢話金剛棒已備架

佢...有講過？

我依家開

正路自己推生日都係嗰個開返㗎喎

笑左

留名睇炒車

宮脇咲良現時唔肯send mail

我都以為係佢開

燈出來
牙純(0/2)

裴巴做咩失業

迪士尼組就算啦

2個掛住打機唔send mail

我準備嘅金剛棒係今晚11點po
冇講過會開po

佢自己整咗豬喺塊面到

咪話囉

等大家咁齊心幫你推

等燈停車比佢
結果

好失望 生日特別版

禾艾牙口曹

diu gugudan同女友咁樣同直接skip有咩分別

Cut咗

去完廁所。啱啱發生咗咩事

17

去完廁所變咗做男人射箭

99dan同女友得幾秒

屌

99蛋同女朋友嗰場好射箭快就播完，同成段cut咗冇分別

又射爆cam

係咪有咩片段流出所以cut咗佢

頂佢不如唔好播 cut到咁

諗起上年請食炸雞

IRENE

記得女友冇乜片流出 相都係近排先放出黎

以為有啲好似c站咁嘅人先cut
結果

showroom畫面已開

avatar已囉

推

環保post又出動

我開？

點解要你開

冇人開咪一齊唔好講囉
奉旨開po咩

我1000麻
大家要地方討論討論

1000開po本身係因為導清1001先開
佢依啲係自己唔睇路
新人都仲話有得講
咪睇下邊個忍唔住手要開囉

已經提咗
大家可以收手

太遲了 我手機開 開緊睇唔到

屌
等睇炒車

炒咗

推起

撈起

說好的用第二個環保post

我現時肯叫裴巴開post

裴: 唔撚幫

不堅定

企硬唔開啦

娜B

真唔開？

我唔開

你點解唔自己開

咁我開囉

好彩未開

開啦 唔開邊有新post

咬心我頂唔緊。。。。。。。。。

可能係粉絲濾鏡太厚
我唔覺有問題

幾好呀

吓咬心我都唔覺有咩嘢

有冇規矩話未爆post唔可以推舊post

冇

收哂油

而家連1000都冇人敢回

又係999停…

渣ga...

你現時做飯囉

現時肯搭車

導清出現中伏點算

收油

有1000

咁攪法遲早環保post都推爆

而家先發現連娜b咬心都4個負皮

得啦, 用住環保post先等裴巴6點幾放監出黎開post

蜆喵以為係umoaya嗰個妝嘅華莎…

我試下用手機開唔開到先

其實果邊未1001

1001左啦

正皮平衡

安狗狗開po

冇人1001
我岩岩先知自己1000

我估佢又出loves me topic

大家收油收得好準

佢搶完1001擺低句呀真loves佢
俾佢呃左5個正皮

我見到咁佢開唔開po姐

估錯了

係, 我正式向你道歉

原來用手機開真係幾煩

一到999就停
好正

有位新朋友差d唔睇路中蕉

導清出現就會中招

係我呀....嚇到我心都跳埋出黎呀!!!!!!!!!!!

環保署署長裴b

笑左, 上次1001俾安狗狗呃正皮成功
殘巴用返同一招 結果

我現時自己很環保post放低個名

殘巴成功呃負皮

佢開完post我會負皮

一個連帶

少有愛我系到咁多正評

正評有咩好呃

最鐘意負皮

收口田

差少少中招

ja ga
等緊睇殘巴開po

我都認無留意到number既

咁搞法環保post有日都會收皮

最後嗰3個

會唔會有日推爆環保po？

會

因為

我

愛

膠

真真

收皮啦

一個斷

又用返環保post

神助攻 有人要第一次開po

今晚出街食 唔做飯

點解係我中

開未

比少少時間

唔好計錯數
呢度啲人好惡

清純搞乜咁多mail

講油個張唔想po

我愛清純愛我

比人打到好痛

收爹啦jo oil b

仲要話佢係Q

你開第三野都漏標題
你自己話係咪抵屌

抵打啦

詳見本post標題

等太耐啦 1個鐘後再po mail你地未po既話 睇多集sky castle先

仲未有新？

佢第一次開 等下啦

仲諗住又炒多3次

躝啦

咁撚多野要抽
btw po呢？

開左po啦

po呢?

肯開未呀

風紀呢

中左唔開po

新po呢

麻煩萌主

Sor中伏
叫人開緊

um

話說695好似跳咗做618…

環保住先 比啲時間我開開窿先

派咗膠 反醒下

今晚推得好快
睇黎有野睇加大家已經得閒返

所以

新PO LM

p牌加油

p牌係唔識開定唔知要開

覺得係後者

可能去咗買去p牌卡呢

推 開緊

想jam

誤中1001 有冇人可以幫我開

誤中1001有無義士可以幫開po

渣架

呢個post好環保

義士咁撚樣用?

你係咪左面側田區其中一個
你地前面有個好激動叫足成晚

冇人開Po?

sor, 唔知自己中咗，可否幫手開？

求幫開

有啲掛念樓主

點解咁耐冇上水

請問有冇人開

中左1001嗰個呢

環保lm

你地開囉。。。。9月出新碟吸血鬼。。名都有埋。。

po呢

推起
比啲時間我

唔俾

搶1001又唔開

想jam你個新po

係咪睇唔天明咩叫比啲時間